遊樂設施最隱蔽的公共空間：奧海城一期

原來香港有啲咁嘅公共空間

遊樂設施最隱蔽的公共空間：奧海城一期

奧海城一期該處有三幅休憩空間，面積合共約 7,800 平方米，場地由香港鐵路有限公司管理。公園平台可以於港鐵奧運站接駁或經海帆道、海輝道及櫻桃街前往。記者今日到場觀察，發現公園位置偏遠，並連接高級住宅。由公園入口要走約200米才見到遊樂場設施，當時亦只有一個小朋友在玩樂，另一名大叔則倒頭大睡。同時用地貼出「晨運人士請勿喧嘩」標語。不過有附近住戶指 ，平常不太多人使用公園設施，主要路經公園平台為多。

奧運 > 南昌 Sell HK V Walk > 柯士甸

行過去西九站都好近